燒機油維修費

部BMW 5系開始燒機油 成日踩完之後都有陣臭味
想問下有無巴打知維修費大約幾多？同埋要整幾耐？

要睇下點漏法
換到膠邊就換膠邊
如果鈴鬆就麻煩d
如果唔係咩值錢車就唔好整

通常都好撚貴
如果唔係好嚴重建議
洗engine, air intakes
加油偈油additive
等偈油無咁易燒

換膠好貴
6000走唔甩拉

5系6缸偈，我諗要8千以上。我四缸都整咗6千。

垃圾寶馬直接劏

邊一代？
我f10 n20近排都有呢個問題

F10

換膠邊咪三幾千
軨鬆就應該近萬了

有得醫架咩
舊寶馬係咁架喎
得閒侵番啲落去

無知一問
咩係軨鬆？

Piston ring

thx